制裁警察平息民憤 定 制裁香港清算整個警隊

咩都唔使諗優先洩憤
警察沒有一個是無辜

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇